一人三首成日聽既eason歌

傾城
不要離我太遠
約定

人車誌
不知所謂
熱帶雨林

對不起謝謝
吟遊詩人
綿綿

零下幾分鐘
白玫瑰
1874

讓我留在你身邊
單車
沙龍

第五個現代化
沼氣
時代曲

不如不見
落花流水
葡萄成熟時

打回原形
防不勝防
十面埋伏

我們
你給我聽好
漸漸

今天等我來
我甚麼都沒有
我的快樂時代

傷信
黃金時代
我的快樂時代

苦瓜
任我行
七百年後

太陽照常升起
阿貓阿狗
失憶蝴蝶

一夜銷魂
開不了心
我甚麼都沒有

原來這裡沒有你
阿牛
無人之境

鬥冷門大賽正式開始

明年今日
綿綿
陀飛輪

黃金時代
反高潮
最後派對

要講冷門就唔會係呢啲啦

綿綿
打得火熱
心的距離

今天只做一件事
開不了心
最佳損友

快高長大
牀頭牀尾
我的世界末日

我甚麼都沒有
夕陽無限好
人來人往

綿綿
熱帶雨林
人來人往

想揀多首: 飄飄飄飄

無人之境
粵語殘片
富士山下